# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: goldwave 1.2-dev\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-08 16:54+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-17 16:34+0800\n"
"Last-Translator: 雪岭冰龙 <vgjh2005@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"

#. Translators: Presented when command announcement messages are turned on in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:52
msgid "command announcement on"
msgstr "命令提示开"

#. Translators: Presented when command announcement messages are turned off in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:55
msgid "command announcement off"
msgstr "命令提示关"

#. Translators: Input help mode message for command announcement command in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:58
msgid ""
"Toggles whether NVDA announces editing commands during audio recording or "
"playback."
msgstr "切换是否允许 NVDA 在录音或者音频回放时朗读编辑命令提示。"

#. Translators: Presented when audio track position information can not be located.
#: addon/appModules/goldwave.py:69
msgid "Track position not available"
msgstr "轨道位置不可用"

#. Translators: One of the channel values when editing audio track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:89
msgid "Channel information unavailable"
msgstr "通道信息部可用"

#. Translators: One of the channel values when editing audio track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:91
msgid "mono"
msgstr "单声道"

#. Translators: One of the channel values when editing audio track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:93
msgid "stereo"
msgstr "立体声"

#. Translators: One of the channel values when editing audio track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:95
msgid "left"
msgstr "左"

#. Translators: One of the channel values when editing audio track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:97
msgid "right"
msgstr "右"

#. Translators: The start marker position for selecting parts of the audio track (example output: "Start: 0.00").
#: addon/appModules/goldwave.py:127
msgid "Start: {startMarkerPos}"
msgstr "开始标记：{startMarkerPos}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:130
msgid "Drops the start marker and announces start marker position."
msgstr "拖拽开始标记并且朗读其位置。，"

#. Translators: The finish marker position for selecting parts of the audio track (example output: "Finish: 5.00").
#: addon/appModules/goldwave.py:135
msgid "Finish: {finishMarkerPos}"
msgstr "结束标记: {finishMarkerPos}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:138
msgid "Drops the finish marker and announces finish marker position."
msgstr "拖拽结束标记并且朗读其位置。，"

#. Translators: Presented when selected audio is playing.
#: addon/appModules/goldwave.py:143
msgid "Play selection"
msgstr "播放选区"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:145
msgid "Plays the trakc between start and finish markers."
msgstr "播放在开始标记和结束标记之间的轨道。"

#. Translators: Presented when all parts of the audio track is selected.
#: addon/appModules/goldwave.py:150
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:152
msgid "Selects the entire track."
msgstr "选择整个轨道"

#. Translators: A message in GoldWave when an audio cue is dropped at the current audio position.
#: addon/appModules/goldwave.py:157
msgid "Cue"
msgstr "Cue"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:159
msgid "Drops a cue point at the current audio position."
msgstr "拖拽 CUE 点到当前位置"

#. Translators: Presented when audio cue is dropped at the start marker position.
#: addon/appModules/goldwave.py:164
msgid "Cue dropped at start marker"
msgstr "Cue 点以拖拽到开始标记处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:166
msgid "Drops a cue point at the current start marker position."
msgstr "拖拽 CUE 点到当前的开始标记位置"

#. Translators: Presented when an audio cue is dropped at the finish marker position.
#: addon/appModules/goldwave.py:171
msgid "Cue dropped at finish marker"
msgstr "Cue 点已拖拽到结束标记处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:173
msgid "Drops a cue point at the current finish marker position."
msgstr "拖拽 CUE 点到当前的结束标记位置"

#. Translators: Presented when the start marker is moved to the next cue position.
#: addon/appModules/goldwave.py:178
msgid "Start marker at next cue"
msgstr "开始标记在下一个 Cue 点处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:180
msgid "Moves the start marker to the next cue position."
msgstr "移动开始标记到下一个 Cue 点所在的位置"

#. Translators: Presented when the start marker is moved to the next cue position.
#: addon/appModules/goldwave.py:185
msgid "Start marker at previous cue"
msgstr "开始标记在上一个 Cue 点处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:187
msgid "Moves the start marker to the previous cue position."
msgstr "移动开始标记到上一个 Cue 点所在的位置"

#. Translators: Presented when the finish marker is moved to the next cue position.
#: addon/appModules/goldwave.py:192
msgid "Finish marker at next cue"
msgstr "结束标记在下一个 Cue 点处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:194
msgid "Moves the finish marker to the next cue position."
msgstr "移动结束标记到下一个 Cue 点所在的位置"

#. Translators: Presented when the start marker is moved to the next cue position.
#: addon/appModules/goldwave.py:199
msgid "Finish marker at previous cue"
msgstr "结束标记在上一个 Cue 点处"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:201
msgid "Moves the finish marker to the previous cue position."
msgstr "移动结束标记到上一个 Cue 点所在的位置"

#. Translators: Presented when audio selection is deleted.
#: addon/appModules/goldwave.py:206
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:208
msgid "Deletes the currently selected audio."
msgstr "删除当前选中的音频。"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:214
msgid "Trims the audio outside the selected audio."
msgstr "修剪选区外的音频"

#. Translators: Presented when a track is playing in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:221
msgid "play"
msgstr "播放"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:223
msgid "Plays the audio track."
msgstr "播放音频轨道"

#. Translators: Presented when a track is rewinding in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:228
msgid "rewind"
msgstr "快退"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:230
msgid "Rewinds through an audio track."
msgstr "沿当前音频轨道快退。"

#. Translators: Presented when fast forwarding a track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:235
msgid "fast forward"
msgstr "快进"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:237
msgid "Fast forwards through an audio track."
msgstr "沿当前音频轨道快进。"

#. Translators: Presented when pausing a track in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:242
msgid "pause"
msgstr "暂停"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:244
msgid "Pauses the audio track."
msgstr "暂停音频轨道。"

#. Translators: Presented when stopping a track in in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:249
msgid "stop"
msgstr "停止"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:251
msgid "stops the audio track."
msgstr "停止音频轨道。"

#. Translators: Presented when starting recording in Goldwave.
#: addon/appModules/goldwave.py:256
msgid "record"
msgstr "录音"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:258
msgid "Starts recording audio."
msgstr "开始录制音频。"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:267
msgid "Announces the current audio position in seconds."
msgstr "以秒未单位朗读当前音频位置"

#. Translators: Presented when there is no audio selection summary available.
#: addon/appModules/goldwave.py:274
msgid ""
"Unable to obtain audio selection summary. Please close and reopen the audio "
"track."
msgstr "无法获取音频的选择状态，请关闭轨道后重新打开音频轨道。"

#. Translators: The audio selection summary message (example output: "0.00 to 1.00 (1.00)").
#: addon/appModules/goldwave.py:277
msgid "{audioSelectionStart} to {audioSelectionEnd} {audioSelectionLength}"
msgstr ""
"从{audioSelectionStart}到{audioSelectionEnd}，长度为{audioSelectionLength}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:280
msgid "Announces a summary on audio selection info such as selection duration."
msgstr "朗读音频的选择状态，例如选择的长度。"

#. Translators: Presented when there is no track length information.
#: addon/appModules/goldwave.py:286
msgid "Track length is unavailable. Please close and reopen the audio track."
msgstr "轨道长度信息不可用，请关闭后重新打开音频轨道。"

#: addon/appModules/goldwave.py:288
msgid "Track length: {trackLength}"
msgstr "轨道长度：{trackLength}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:291
msgid "Announces total length of the audio track."
msgstr "朗读音频轨道的总长度。"

#. Translators: Presented to indicate the selected channel for the track (example output: "Selected channel: mono").
#: addon/appModules/goldwave.py:297
msgid "Selected channel: {audioChannel}"
msgstr "选择的音频通道：{audioChannel}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:300
msgid "Announces the audio channel you are editing."
msgstr "朗读您正在编辑的音频通道。"

#. Translators: Presented to indicate audio selection zoom level (example output: "Zoom level: 10.000").
#: addon/appModules/goldwave.py:304
msgid "Zoom level: {zoomLevel}"
msgstr "放大等级：{zoomLevel}"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:307
msgid "Announces audio zoom level."
msgstr "朗读音频的放大等级。"

#. Translators: Input help mode message for a Goldwave command.
#: addon/appModules/goldwave.py:313
msgid "Changes zoom level and announces the new level."
msgstr "更改放大等级并朗读新的级别。"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: buildVars.py:17
msgid "GoldWave"
msgstr ""
"GoldWave\n"
"翻译者：雪岭冰龙"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:20
msgid "An add-on for enhancing access and usage of the Goldwave audio editor."
msgstr "一个提高音频编辑器 Goldwave 的可访问性和提供小贴士的插件。"
